條女好正

每日朝早睇住條女講新聞,人都精神d

中間?

右邊

塊面西到

右手面條友報新聞個樣同語氣都好兇狠
好似全世界都爭佢錢咁

條仔都唔差

唔算好靚，睇圓圓玉好過